（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

今次港共搞檢測動機昭然若揭，就係為左大家既DNA數據。但係大家仲未明究竟有幾大鑊。好多人以為自己唔做就唔關自己事，大家完全唔記得左DNA係遺傳物質，簡單D講，你有一半DNA來自你老豆，四份一from阿爺，八分一from太爺，如此類推。
搞DNA資料庫最陰毒地方係只要拎到少數人DNA，就可以監控大量近親。有你老豆老母DNA，即使你同你兄弟姐妹唔做檢測，都可以掌握你地DNA。將來"暴動"現場有你、你個仔、你個孫既DNA（例如血液、皮屑、毛髮、體液）都可以trace到你地拉到你地。
所以大家唔止自己唔做，更重要係咪比屋企廢老留DNA樣本。如果廢老堅持要做，大家就做孝子賢孫，幫手拎sample去交啦交之前大家識做啦

自推20下

20

19

18

17

16

15

14

13

12

p

11

10

9

8

7

6

愛心打破20自回

5

4

特別係男仔，X染色體更易trace到。

3

推

lm

2

1

你唔講我真係唔醒起

點解？
x chromosome必然黎自你阿媽（可以黎自阿公）
y chromosome必然黎自阿爸（同性永續）

應該y染色體更有指向性wo

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

仲可以trace靚器官

国安法過咗好耐喇
仲講咩證據啫

Push

屋企人藍絲實做

咁你講晒啦 乜柒都話捉到 上帝咁撚樣

其實用得公營醫療佢都會攞到
唔係淨係武肺檢測毛攞到
咁係咪要成個公營醫療推翻？

香港機構都唔可以做得太出面，但大陸？

以家香港同大陸無太大分別
只係唔敢光明正大做，要易名
小心為上

唔只暴動
以後可能文宣有你DNA都會拉鳩你

樓主講得啱
白銀市連環姦殺案個犯都係因為同族嘅親戚犯咗法
循例要拎dna
跟住俾人map到同當年嘅dna有吻合
就循住佢親戚去搵
最後就搵到真兇
隔咗十幾廿年都拉到

直接洗頭北上被捐器官

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

警方排查該案時，通過DNA-Y染色體檢驗並通過數據庫比對，在2016年8月23日發現當地一位行賄罪在押高姓人員的DNA-Y染色體特徵值與疑犯的類似，進一步覆核檢驗確認，發現青城鎮城河村高氏家族有作案嫌疑，疑犯應是與其同一家族的男性成員。隨後，警方啟動家系排查，利用獲得的青城高氏家譜對其家族上下直系男性挨個抽血，進行篩排分析，尤其是警方已經掌握的嫌犯的大致年齡，最後確定此人的遠房侄子高承勇，有時間空間和具備作案條件

成街都係cctv，有心捉你實捉到㗎，使乜dna

女仔有兩條X
所以下一代係二揀一條X
男仔如果生女
就一定係來自果條X

利申 Bio F
留名學野

屌 屋企藍屍點算

I know that feel bro

提醒屋企人同身邊朋友

留意最後一句：如果廢老堅持要做，大家就做孝子賢孫，幫手拎sample去交啦交之前大家識做啦

dna 送中係得人驚
但係你個理由

邊撚個咁得閒喺暴動現場執頭髮去驗
都唔知條街本身有幾多人嘅dna喺度

唔奇，痴膠紙好易痴到皮屑

典解d人咁中意排隊去驗？有得分？

屌, 我地知有咩用, 老豆老母藍絲思維, 真係講極都唔聽架

我老豆係親身去

推呀

廢老最鍾意免費野，斬人聯免費量血壓都大把廢老去派啦

咁我愛莫能助啦

集思廣益
屋企咁多親戚
點樣阻止到曬全部去驗

PUSH

唔係證據問題，係比人trace到問題。你想試下可以自己獻身去試下

上面啲留言好痴線

樓主講嘅嘢絕對有可能發生，唔好以為自己或者屋企人免費檢測完會無事。千其唔好低估對家將來會點對付香港人。新疆有板你睇。除非你同屋企人準備移民同埋永遠唔會去中國或者返嚟香港。

免費嘅嘢係最昂貴

你估監控大國流架

點樣可以加料

你想比多d線索黑狗查咪隨便你lo你要死唔比你死咩

次氯酸鈉(漂白水)可以進行氧化還原反應破壞DNA

仲有好多

要追蹤你大撚把方法啦

係講緊你個邏輯有問題呀
知唔知岳飛點死㗎

好彩我老豆最憎呢啲驗乜驗物，佢連商戶用探熱槍射頭都覺得好反感，寧願唔幫襯

DNA可以直接重建外貌 逃到外國就搵特工刺殺你

Yup

口水有DNA？唔係得細胞先有既咩？

利：唔識

大陸有新聞咁樣捉到個犯

Pish

留名

頭髮都得啦 何況口水

補充兩點：
1.咪以為口水中DNA量少就無事，因為可以做PCR擴增黎將DNA水平提升至可檢測水平。何況咽喉拭子或者深喉唾液細胞含量多好多（否則驗唔到病毒，因為病毒需要嚮細胞裡面先可以繁殖），所以DNA含量會高好多

2.次氯酸鈉(漂白水)可以進行氧化還原反應破壞DNA

咪以為口水中DNA量少就無事，因為可以做PCR擴增黎將DNA水平提升至可檢測水平。何況咽喉拭子或者深喉唾液樣本細胞含量多好多（否則驗唔到病毒，因為病毒需要嚮細胞裡面先可以繁殖），所以DNA含量會高好多

頭髮唔係因為靠毛囊個啲細胞既咩

係呀 咁你都要扯出黎先有架

用鉸剪剪少少都得
再唔係你伸隻手出來刮毛

中學有做過實驗

你唔知dna可以做啲咩可以上網查

推！！

push

仆街啦
藍屍老豆老母實做！

其中一個爭議之處，是專家可以透過被採集者的樣本，重整出他們的家族樹（family tree），變相追蹤到當中沒有交出 DNA 的家庭成員

而在報告發表後兩年，中國政府就因 DNA 技術，解決一宗 2008 年廣州發生的謀殺案，公安從 DNA 庫中發現凶手親戚，成功鎖定一名居於馬來西亞的疑犯，在其入境時將之逮捕

首先做好個人衛生，千祈唔好中招

見到有啲熱狗一方面叫人唔好做test一方面唔戴口罩戴係痴撚線
我知戴口罩係個人選擇，唔戴口罩未必要屌，但唔係倡議唔戴囉

樓主post突破盲腸，推

推 push

唉

你講個問題我都有諗
無奈隔離個陣都尚算早期
無咩人講

呢個時侯有暴動都唔敢出喇
不過另一方面諗 有多d人DNA都未必唔係好事
好話唔好聽有日你識嘅人比人殺左
你都想捉到兇手嫁
利：一定唔會做 叫左家人都唔好做

.

好寧與否視乎採集者
如果真係為咗維持治安無妨
但係如果係為咗「西藏/部疆式反恐」就另一回事。

係呀 雖然我早就唔撚相信/期望希會做到d咩
但touchwood講句 如果有日身邊有人發生咩事
有多d唔同人嘅DNA 都易d搵犯罪者掛

但係如果用你個dna插贓嫁禍，又或者用靠你個dna去搵你做「醫學保健」，甚至用來控制你出入境嘅話就難講。

所以真係好睇佢地點用
如果講插贓 (我的確覺得有可能 狗無乜做唔出)
其實智能身份證 有你指紋都係一樣做到
有心做你 有一百萬個方法

兩老深紅 乜都無得傾

如果有一日，政府為咗幫中共完全採集香港人嘅dna，短期內宣布將《限聚令》再附加一條（例如:599J)，要求所有香港市民必須配合相關人員到訪採集dna樣本，違反、拒絕合作嘅人士將即時票控、拘捕、甚至視當作為感染者，直接送往臨時醫院進行隔離，而且每次進行採集時都有政府人員一對一監察整個過程。咁大家仲會唔會反抗？

等睇一百萬人送終

莫講口水 血依d
你搬過舊石頭都令野

shit 係喎

Strong post

同CCTV 一樣，佢喺攞料嚟拉賊定拉你
自己諗

理性討論，假設我老豆死都要做，我又阻止唔到，咁攞完我老豆DNA佢可以做到啲乜

屋企就一定唔會做，但係推全民檢測，除咗藍絲都一定有其他人會做 如果再加埋強制檢驗就

撳錯不推

pish

之前睇youtube(搵唔返LINK),
有個人喺個小鎮殺咗人, 流咗D血, 留底咗DNA,
但搵曬成個鎮嘅人去驗都搵唔到兇手
喺好多年之後, 有個男人唔記得係要做手術定犯咗法, 交咗DNA
原來係小鎮入面其中一個女人嘅兄弟,
做個比對就發現當年兇手原來係個女人所生嘅仔,
因為係同前夫生, 所以唔係住喺小鎮, 冇拎佢DNA, 要等好多年先拉到人

隔幾重都可以憑DNA搵到兇手, 依家咁大規模咁提供DNA 真係好大鑊

被交DNA
藍屍屋企人會做檢測

嘩咁din

你講得無錯，你個女一定有你X染色體。不過傳極有限，未必可以傳到孫。但係Y染色體可以永續男孫身上

on9?惡法有邊日停過？唔通口罩惡法你又照跟，蟈安惡法你又照跟咩。只要夠人多勢眾，根本唔洗驚惡法

我一定唔會做

最大問題係一百萬人留DNA sample分分鍾已經足夠監控全港700萬人
到時分分鐘全香港人關係圖整出黎仲齊L過族譜

惡法有邊日停過？唔通蒙面惡法你又照跟，限聚惡法你又照跟，口罩惡法你又照跟，蟈安惡法你又照跟咩。只要夠人多勢眾，根本唔洗驚惡法

幫佢交sample

大陸親戚呢?
因為dna接近,咁都可以搵到㗎

呢個理由,藍屍更加支持

世事都俾您看透

送咗中啦一早

就算我哋唔驗,大陸親戚都一定會驗
驗倒佢哋嘅話,都一定驗倒我哋!
根本冇得救

視乎你近定遠親，直系五代以內，非直系三代以內好易追查

學到嘢

1.建立資料庫
2.以前、將來抗爭現場有你、你後代DNA，就可以trace到你地黎拉

2老藍絲, 關係唔好
冇救了

屌 免費
阻唔到屋企人做
佢一見到免費野就鳩衝

1. 好，假設佢真係建立咗資料庫，資料庫有我老豆DNA，但未有我嘅DNA，佢亦都唔知我有冇出現過喺現場，個資料庫有我老豆DNA對我其實應該冇直接影響

2. 假如咁唔好彩，佢以前/將來喺抗爭現場揾到我嘅DNA，並且放咗入「疑似抗爭者DNA資料庫」（個名我亂作，你明我講咩就得），佢要證明我喺抗爭期間有出現過喺現場嘅話，其實單靠DNA係唔足夠，因為佢證明唔到我嘅DNA幾時留低（如果真係有呢個技術咁我唯有認自己見識少），應該仲需要其他證據，例如CCTV，或者我嘅DNA係留喺武器上面。

見到有人講「今時今日，要入你使乜證據？」 ，如果你要咁諗，咁成件事冇討論意義，因為按照呢個講法，佢揾唔到你DNA都可以入鳩到你

不過我同意嘅一點係，如果我交咗sample，仲要發夢現場比人斷正，而中共未來未倒台嘅話，咁我嘅子孫都係咁先

共產黨入你罪, 偷你條頭髮,入兇案現場.
對一下DNA, 就入你強姦

鼻屎有無DNA

唔怪之一下就由口水轉拭鼻

［化驗賣港］唔係全民檢測，係一場利益輸送，破壞醫療專職行業，兼可以收集你DNA嘅大型計劃

就算父母唔做測試，但班親戚是但一個做咗都仆街

執輸行頭慘過敗家
幾大都做左先

鼻屎上面當然會有細胞，點會無

越多近親做，做既人越同自己近親，對自己影響越大

你要死唔比你死咩

咁搵風筒吹乾佢

1.你每對染色體都有一條同源染色體黎自你老豆，一比對就知係你老豆個仔。除非你老豆通街都係仔或者你唔係老豆親生，否則一定trace到你

2. trace到同吿入係兩件事，比人trace到可以無事住，可以比人拉，可以被消失

關咩事？吹乾係會整死上面既細胞，但係DNA唔會馬上degrade，一樣採到DNA

事實上可以製造一種毒藥係針對某一類型基因嘅人,聽落好偽科學,但其實唔係做唔到.你睇下人哋可以整個唔會中愛滋病嘅人出嚟就知啦.

要返工,不了

唔撚驗

理撚得你爆到三個中一個

唔撚封關搞咁鳩多野

跟我講一次 DNA檢查 基因檢查
咪L再講核酸咁難聽

重要po要推

好撚陰毒

推呀唔好驗

如果我十個唔識既人
A交b
B交c
...
J交番a

陽性通知先話番比對應對象知
叫佢睇醫生
個資料庫會唔會錯撚哂？

理論上可以

散播恐慌
你手指模咪一樣響政府度
on99

指紋唔會傳代，唔會通過你既指紋推測到你後代手指摸，但係DNA會。支那共匪唔收皮，DNA數據可以用黎捉你個孫個孫

如果用咁既sample 真係智障先諗到
不過政府又唔智障唔做

大學戰役手足小心
懷疑班狗上年入場已經封鎖現場整好晒database等機會拉人

到時啲蛇齋餅糉一出 啲人咪排住隊驗

全部捉曬 hihi

咁宜家政府都可以係示威現場到採集d 指紋黎捉人la
你個孫個孫如果係香港居民，同樣都係要申請身份證，同樣都係有佢地指紋架
除非回歸清朝誅九族，咁就可以用DNA 捉埋你d 子孫。

1.都話指紋無遺傳關係
2.你覺得支那同清朝有分別咩

點解Twitter完全見唔到煲大呢件事

可唔可以講多啲如果中共收集左dna之後會做啲咩

大把仆街野可以做，遠唔止咁少

有同過屋企人講個人資料送中嘅問題
佢答我：「我只係小人物，我啲資料都無利用價值啦，佢唔會用嘅」
想問可以點樣勸佢唔做？
利申：佢唔係藍，我估我講多啲理據&資料出嚟應該會勸到佢

其實佢以家已經整緊
因為無dna庫先要建立
仲有一大堆證物
佢有你近親dna，你著過既衫/袋
纖維上有皮屑組織都可以透過dna搵到
你唔會知道自己甩皮屑，但有摩擦就會留低
個啲金蟾退殻無用了
好快會再有人被捕被消失

清太唔了解國情
一人犯「罪」全家犯「罪」
留意下支麻新聞，因政已被定罪既人
連同佢所有近親都會監視同唔俾生育
因dna相同，佢地好大機會有同樣「罪」意識
北韓如是，極權國家就係咁玩法

又諗起電影白金數據入面個database

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

要第三世界級醫療黎幫香港，真係人吾笑狗都吠。大6喱最撚叻打釣針

如何防止家中藍屍走去驗

仲有一點
科學鑒證及DNA圖譜解構嘅技術係會一日一日進步，換句話，假設今日解到5%，未來可能會解到75%都唔定。
到時有幾多資料喺對方手中都係未知之數。

推唔想比人拉呀

弱弱一問
去私院驗會安全啲嗎？會唔會鼓勵廢老如果去都俾錢私院驗？

你覺得衛生署做DNA就唔會外泄？

無諗過近親都會有事

會，因為你係老細

廢老邊捨得比幾千

好多人都唔知發生咩事，仲講緊發夢被拉，根本唔係重點。
上面啲權貴需要器官移植時，需要搵個DNA不排斥嘅後生靚器官，一般嚟講要等器官捐贈者自然死亡先會有。
有咗呢個DNA庫，我打個比喻，就好似圖書館目錄一樣，一目瞭然，佢可以好方便快捷咁locate到本「書」嘅位置，直接將呢本「書」借走，拎去一個無王法嘅國家，將書中佢需要嗰「一頁」撕走，留俾自己用，然後書入邊嘅其他頁數，有其他權貴需要就繼續撕，冇需要嘅就將本書落垃圾桶。
完。

再簡單啲就係睇啱就會拎起你啲器官去用

1. 首先，做對比係要有齊我同我老豆嘅DNA先會做到。如果情況係我個藍絲老豆交咗sample而我冇交，佢根本冇我DNA，佢點做你所謂嘅比對？相反，如果我唔交sample佢都trace到我，咁我阻止我老豆嚟做乜鳩

2. 就算佢喺發夢現場收集到我DNA，如果我一直都冇交過sample，佢都係得我老豆DNA啫，佢冇我本人嘅DNA直接比較點知我有冇去過發夢？最後咪又係要睇CCTV拉我返去驗一次先知嗰啲DNA係咪我嘅囉。再加上，每次喺發夢現場都會收集到大量嘅DNA啦，佢點判斷嗰啲DNA係來自手足定其他人？收集晒現場所有DNA同睇CCTV捉你邊個準確性高啲，自己諗啦

唔識答/唔明我答緊乜就pin我，比其他人答啦，知唔知自己答得幾夾硬
嘩眾取寵放大每件事嘅嚴重性，結果討論到最尾又係「總之佢想拉你就拉你，想消失你就消失你」咁嘅論調，你同藍絲廢老有咩分别？

有無文宣圖

same 唉

source?

好彩我老母1向多1事不如小1事

究竟去邊度驗先唔會將dna送中

有無啲其他會影響廢老嘅理由? 俾佢地知道可以監控近親佢地實更加支持

有長期病長期要去公立抽血,係唔係已經比人拎左DNA?

呢條澳門狗啲朋友黎，唔使覆

反個啲多數五毛黎，有朱狗就知咩事

推一推

私家醫院？起碼你係老細先

理由：驗完都無得醫

亦都係真，傳統抗病毒藥對武漢肺炎無用，醫生只係對症開藥緩解症狀，同埋病重時幫你插喉等你抖到氣

樓主真係一個唯恐天下不亂嘅撚樣

又唔會，無特定設備無辦法大量做PCR黎分析DNA

一般只有專搞基因既實驗室先有大量做PCR既能力

點解樓主唔肯答我
係咪發覺靠中學bio唔識答
你講嘅嘢唔係冇可能發生，方向都冇錯
但係你講嘢都冇support冇推論
不如你坦白啲認自己係個attention seeker享受緊有人推有人正評算啦屌

你睇清楚啲先

臨訓一推

關咩事吖

好撚正

睇住啲藍絲親戚去做

跟住後生比人告暴動罪

港共政府想搵既「犯罪者」同一般有正常法律制度下既罪犯唔同
個袋有支生油要坐監，721白衫冇人坐監

Pishhhhh

推啊

滴幾滴漂白水，dna無晒

推我願榮光歸香港

家中兩老是但一個做左你已經有一半DNA喺支共手上

已pin
手足知唔知理大、中大或者其他戰役有無類似情況？

你google search 下新疆dna 資料庫參考下

大把方法你就送多個好方法俾人？
你邏輯先有問題囉

今時今日拉你仲要搵原因？
醒吓啦
你有冇出現喺現場已經唔係重點嚟
要你死係唔需要理由㗎

人哋咪講咗唔係原因
你腦殘？

推爆爆

無錯

冇方法可以改基因?

基因工程，但係技術完全唔成熟

改到同任何一個人冇血緣關係,但係我仲要係人類!
咁咪好困難?

佢地之前新疆一開波都係check男性先

係

推

#HKisGB

推埋最後今日

Tui

如果真係畀人逼去驗，口水量要幾多先會驗到DNA ?

公司一定要做點算